好心你班連登國際事務專家收皮啦

外國對於香港最普遍係嘴炮，美帝會做得多d係因為佢背後要反支，合乎佢本國agenda，真係唔好以為人地好撚care你地放火掟磚掟酒啦，呢d野外國common到不得了，即使有人死，外國勢力都係呼籲各方冷靜，美帝可能快手d制裁

唔撚會好似你地連登潔癖撚話好暴力，其實係自己想割席，就唔支持香港，因為外國撐香港係本國利益同戰略目標使然，唔係你地感性動物咁架知道未呀

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

佢地真係未見過外國d騷亂
香港簡直小兒科

推

推 佢地真係以為外國咁好心會幫香港 咪又係因為利益相同 外國唔會care你點暴力

係囉, 咁點解你要大大力一巴打落去當初美國復會前去美領遊行果班手足度？

咪L on9啦，形象越好越容易令美國堅持立場（輿論壓力），如果你形象搞到好差，中國offer多少少利益框（買多少少大豆）咪低L曬頭

依家遊行唔撚係做比全球睇咩 傻西

冇一個政府本身會鍾意激進示威 美國都咁話 入到體制多數都和理非/左膠 自己諗

好多專家惱羞成怒，話咩之前遊行美國旗好多外國報，因為fit佢agenda setting囉傻仔，Marco Rubio聽證會都downplay勇武抗爭唔提啦，醒少少，外媒報道都會剪裁架

退一步黎講即使外國有觀感問題，扭轉印象呢d係文宣組要做嘅野，唔通顧及外國觀感就唔抗暴咩柒頭

What if 幫一班掟汽油彈既示威者唔符合佢本國agenda?
我地睇solomon yue反應可知一二呀手足

我真係唔知掟酒點樣唔符合美帝agenda，Solomon Yue係其中一個stakeholder，你睇下其他美帝政壇嘅人有冇出聲

其實細心d觀察，你就見到係泛民kol加熱青城打手吹風啦，點解？因為要選舉呀

無人出聲支持但有人出聲反對
忍一忍，點睇？

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

拉

人地民主國家持份者唔係得政府，人哋人民都會影響到政府決定

對家無棋，知道只有滲透連登先有出路，所以依家嚴重滲透，日日都休息日，唔可以裝修，明日再戰(但明日係返工日，港豬理閪你)

有睇外國示威 路面放火 掟磚真係好小事

最近個單既印尼 都燒左成座政府部門

但攪還攪 都唔建議攪樓上有住宅既鋪 真係會燒死人

其實我地做緊子彈俾美帝d政客用，你本身靚靚仔仔，道德高地嘅佢哋諗都唔洗諗直接攞黎用，但如果你d畫面太差，令到佢哋國內產生另一種聲識，咁佢哋絕對需要諗過同take risk先用呢粒子彈。

同埋過完美國之後，下一步係英，法，德，日，韓等得國家，盡一步制造八國聯軍嘅局面呢d國定左膠咁泛灠，形象唔好好易反彈。

利申：核爆都唔割，但放之前幫手諗諗個花紙點包

They dun care，本國事務都搞唔掂呀